啱啱搭42C嗰個女仔

你好𡃁女

毒撚文盲學人表白

我靚唔靚女關你撚事咩，屌你老味

話人靚女同表白係兩樣野黎

妖，你好撚臭

我靚洗你講？每日照鏡都見到啦

42c 對奶咪大到仆街

你哋唔洗扮啦 呃唔到

係肥到仆街

你好撚樣衰

啱啱搭42C𥄫我嗰個死毒撚

屌你老母

下次咪望人望得咁張揚 我係後面睇到哂

圖都冇張

樓主又唔同me講